{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402286",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페불라"
    },
    "text": "「カフェブラ\\n\n京畿道龍仁市器興区宝井洞1187-9\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:00~23:00、月曜休み、40席/部屋:部屋なし、宝亭洞カフェ通りに位置する有名なデザートカフェ'BULA'を紹介する。 ここ宝亭洞カフェ通りを代表するカフェと言っても遜色ないほど有名で、また美味しいカフェ「bula」は飲み物も飲み物だが、にんじんケーキが本当に有名だ。 ニンジンケーキだからといってニンジンの味だけ感じられると言ったら誤算。 クリームチーズとシナモン味がニンジンの味を心地よく覆い、ニンジンが嫌いな人たちもにんじんケーキを好んで訪れるのが見られる。 普正洞に立ち寄るなら、「BULA」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェブラは京畿道龍仁市器興区宝井洞1187-9にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェブラの営業時間は12:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日に休みですか？",
            "answer": "カフェブラは月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェブラには40席あります。"
        },
        {
            "question": "このカフェには個室はありますか？",
            "answer": "カフェブラには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴的なデザートは何ですか？",
            "answer": "カフェブラの特徴的なデザートはにんじんケーキです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキの味はどのような感じですか？",
            "answer": "にんじんケーキはクリームチーズとシナモン味がニンジンの味を覆い、心地よく感じられます。"
        },
        {
            "question": "ニンジンが苦手でもにんじんケーキは楽しめますか？",
            "answer": "はい、ニンジンが苦手な人でもにんじんケーキを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェは宝亭洞カフェ通りに位置していますか？",
            "answer": "はい、カフェブラは宝亭洞カフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宝亭洞カフェ通りで有名なカフェは何軒ありますか？",
            "answer": "宝亭洞カフェ通りで有名なカフェはカフェブラを含めて複数軒あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 338
    }
}